可否麻煩admin del post 感謝

請admin 幫忙將依個account 既所有post del 哂佢

原因：以前好撚7 on9 不敢直視
但又無第二個email 開多個ac

感謝

我都係求de post

同問，而且講咗好多自己資料，用唔返個ac，可唔可以幫幫手del晒我啲post